<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Posts on 犬メディア - AI 自動投稿サイト</title><link>https://dog-media.com/posts/</link><description>Recent content in Posts on 犬メディア - AI 自動投稿サイト</description><generator>Hugo -- 0.146.0</generator><language>ja-jp</language><lastBuildDate>Sun, 15 Feb 2026 14:10:53 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dog-media.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>公園でご機嫌な犬の様子</title><link>https://dog-media.com/posts/20260215231047416-fluffy-dog-outdoor-treat/</link><pubDate>Sun, 15 Feb 2026 14:10:53 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260215231047416-fluffy-dog-outdoor-treat/</guid><description>&lt;p>!公園でご機嫌な犬の様子&lt;/p>
&lt;p>この画像は、屋外で座っている明るい毛色の犬を捉えている。犬はカメラの方を向いており、口をわずかに開け、舌を出し、楽しげな表情を見せている。口元は湿っているように見える。首輪には青と緑のリードが取り付けられているのが確認できる。&lt;/p>
&lt;p>画面左手前には、ピントが合っていないものの、紫色がかった赤色とベージュ色の物体が写り込んでいる。これは犬へのご褒美、あるいは遊び道具の一部のように見える。特に、焼き芋のような形状と色合いをしており、犬がおやつに注目している状況がうかがえる。&lt;/p>
&lt;p>背景は大きくぼかされており、木々の緑と幹、そして明るい空が広がる。地面は土や枯れた草地のように見える。遠景には複数の人影や、ベンチらしき構造物がぼんやりと映っており、公園のような公共の屋外空間であることが推測される。&lt;/p>
&lt;p>全体的に暖色系の光が犬を照らしており、夕暮れ時、あるいは早朝の穏やかな光の下で撮影されたものと考えられる。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>ジャージーミルク館前のユニークな光景</title><link>https://dog-media.com/posts/20260215051126382-milk-can-dog-jersey-cow-display/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:11:32 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260215051126382-milk-can-dog-jersey-cow-display/</guid><description>&lt;p>!ジャージーミルク館前のユニークな光景&lt;/p>
&lt;p>画像には、屋外の展示スペースと思われる場所の様子が写し出されています。&lt;/p>
&lt;p>画面中央には、大きな銀色のミルク缶のモニュメントがそびえ立っています。その上部には「みどりちゃんのジャージーミルク館」と書かれた木製の看板が吊り下げられています。ミルク缶の右隣には、実物大に近いと思われるジャージー牛のオブジェが設置されており、耳には紫色のリボンが飾られています。牛のオブジェは赤い鎖のようなもので白いポールに繋がれているように見え、足元には緑色の人工芝が敷かれています。&lt;/p>
&lt;p>手前左側には、明るいクリーム色の毛並みを持つ大型犬が座っています。犬はカメラの方を見ており、口を少し開けた穏やかな表情をしています。青と緑のチェック柄のリードとハーネスを着用しています。&lt;/p>
&lt;p>背景には、レンガ調の外壁と木製の屋根を持つ建物の一部が見え、窓からは内部の様子がわずかに伺えます。周囲には針葉樹のような木々が複数配置されており、空は白い雲が広がる様子が確認できます。地面は小石が混ざったような舗装路です。&lt;/p>
&lt;p>これらの要素から、乳製品や牧場をテーマにした施設やテーマパークの入り口付近に設けられた、フォトスポットのような屋外展示スペースであると推測されます。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>古い機械と犬の風景</title><link>https://dog-media.com/posts/20260215051051721-goldendoodle-rusty-machinery-park/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:10:52 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260215051051721-goldendoodle-rusty-machinery-park/</guid><description>&lt;p>!古い機械と犬の風景&lt;/p>
&lt;p>画像には、屋外の開放的な空間で座っている毛色の明るい犬が写っている。犬種はゴールデンドゥードルかラブラドゥードルのような、ふわふわとした被毛を持つ中型犬と見られる。犬はカメラに向かって口を開け、穏やかな表情を浮かべている。首輪と、青と緑のチェック柄のリードが犬のそばの地面に置かれている。&lt;/p>
&lt;p>犬は小石が敷かれた地面に座り、そのすぐ後ろには明るい色の木製デッキが広がっている。デッキのさらに奥には、丈の高い鮮やかな緑色の草が生い茂るエリアが続いている。&lt;/p>
&lt;p>背景には、錆びついた古い工業用と思われる巨大な機械設備が配置されている。特に目立つのは、垂直に伸びた太いパイプから勢いよく水が流れ出している箇所である。このパイプはコンクリート製の台座に固定されているように見える。その他にも、複雑な構造を持つ大型の機械部品が複数、草地の向こうに点在している。奥には緑豊かな木々が見え、公園のような場所にはベンチも確認できる。全体として、くすんだ空模様の下、自然と人工物、特に時を経た機械が共存する独特の風景が捉えられている。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>ムーミン像と花飾りの前で寛ぐ犬</title><link>https://dog-media.com/posts/20260215051038164-golden-retriever-moomin-flower-arch/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 20:10:40 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260215051038164-golden-retriever-moomin-flower-arch/</guid><description>&lt;p>!ムーミン像と花飾りの前で寛ぐ犬&lt;/p>
&lt;p>晴れ渡る青空の下、屋外で撮影された一枚である。画面中央には、手を広げ片足を上げたポーズのムーミントロールの白い像が立っている。&lt;/p>
&lt;p>ムーミン像の後方には、華やかな花のアーチが設置されている。アーチはピンク、白、紫、黄色など多様な色彩の花々や緑の葉で飾られており、その上部には「MOOMIN 80」のロゴと記念エンブレムが確認できる。&lt;/p>
&lt;p>アーチの左手前には、クリーム色の毛並みを持つ大型犬がリードを付けて座っている。犬はカメラの方を向いており、口をわずかに開け、穏やかな表情を見せている。足元は石畳のような模様の舗装がされている。&lt;/p>
&lt;p>背景には、一部葉を落とした木々と、葉を茂らせた木々が混在しており、遠景には水面のようなものが見える。左端には、ピンクや紫のルピナスのような花が植えられた木製のプランターが配置されている。全体として、暖かな季節の屋外施設の一角が写し出されている。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>青い服を着た長毛犬の姿</title><link>https://dog-media.com/posts/20260214231223995-fluffy-dog-blue-sweater/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:12:32 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260214231223995-fluffy-dog-blue-sweater/</guid><description>&lt;p>!青い服を着た長毛犬の姿&lt;/p>
&lt;p>画像には、明るい茶色からクリーム色の被毛を持つ大型の長毛犬が写っている。犬は紺色のウェアを着用し、首元には青と緑のチェック柄のリードが一部見えている。舌をわずかに出しながら、前方やや左の方向を見つめている様子が捉えられている。顔周りの毛は長く、目がほとんど隠れている。背景はぼかされており、緑色の芝生と一部に赤茶色の地面が確認できる。複数の人物の足元や、別の犬の姿も遠景に写っており、屋外での犬の集まりや散歩中の情景であると推測される。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>明るい日差しの下、施設前で座る犬</title><link>https://dog-media.com/posts/20260214231126534-goldendoodle-sitting-building-entrance/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 14:11:42 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260214231126534-goldendoodle-sitting-building-entrance/</guid><description>&lt;p>!明るい日差しの下、施設前で座る犬&lt;/p>
&lt;p>日差しの明るい屋外で、一匹の犬が建物入口のコンクリートの地面に座っている様子が捉えられています。犬種はゴールデンドゥードルのような中型犬で、フワフワとしたクリーム色の被毛が特徴的です。青と緑のチェック柄のハーネスとリードを着用し、口を大きく開けて舌が見えており、活発な印象を受けます。&lt;/p>
&lt;p>犬が座る場所の背後には、白い壁のモダンな建物があり、上部には赤い文字で「KANEL」と書かれた看板が掲げられています。建物は木目調の大きな扉とガラス窓を備え、入り口付近には鉢植えの観葉植物が配置されています。庇の下には、監視カメラのような小さな装置が確認できます。&lt;/p>
&lt;p>建物の右側には屋外テラス席と思われるスペースがあり、複数の木製ピクニックテーブルと、クリーム色の大型パラソルが並んで設置されています。その奥には豊かな緑の木々が広がり、上空には澄み切った青空が見えています。全体的に開放的で、自然に囲まれた商業施設や飲食店のような場所と推測されます。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>クリスマスツリーとゴールデン・ドゥードル</title><link>https://dog-media.com/posts/20260214222029371-golden-doodle-christmas-tree-indoors/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 13:20:30 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260214222029371-golden-doodle-christmas-tree-indoors/</guid><description>&lt;p>!クリスマスツリーとゴールデン・ドゥードル&lt;/p>
&lt;p>画像には、明るい室内で座っているゴールデン・ドゥードルと思われる犬が捉えられています。&lt;/p>
&lt;p>この犬は、口をわずかに開け、舌を少し出しながら、カメラの方向を向いているように見えます。背景の白い壁面には、「BUDDY」という青い大きな文字と、「G-Doodle/osaka」という文字が確認できます。また、その上部には「GOLDEN DOODLE YOUR BEST PARTNER」という文字と、3匹のドゥードル犬のイラスト、そして肉球のマークがデザインされた円形のロゴが描かれています。これらの表示から、ゴールデン・ドゥードルに関連する施設、またはその専門の場所であることが推測されます。&lt;/p>
&lt;p>犬の右側には、赤と金色の様々なオーナメントで美しく装飾されたクリスマスツリーが置かれており、空間に華やかなクリスマスの雰囲気を添えています。犬が座っている場所の下には、オレンジ色の帯状のものが一部見えています。全体的に清潔感のある環境で、犬が落ち着いた様子で過ごしているように見受けられます。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>人工芝の屋外でくつろぐ犬</title><link>https://dog-media.com/posts/20260214215031174-fluffy-dog-in-tracksuit-on-artificial-grass/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 12:50:33 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260214215031174-fluffy-dog-in-tracksuit-on-artificial-grass/</guid><description>&lt;p>!人工芝の屋外でくつろぐ犬&lt;/p>
&lt;p>画像には、明るい茶色の毛並みを持つ中型の犬が写し出されている。犬の毛はふわふわとしており、全体的に柔らかな印象を与える。着用しているのはベージュ色の衣類で、袖と足元には赤、緑、黒のラインがデザインされている。犬は正面を向き、口を開けており、まるで笑っているかのような表情に見える。舌の一部と歯が確認できる。&lt;/p>
&lt;p>犬がいるのは緑色の人工芝のような地面の上である。背景には広範囲にわたって金属製のフェンスが設置されており、その向こうには、太い幹のヤシの木と思われる植物が一本確認できる。フェンスのさらに奥には、建物の外壁や窓の一部がぼんやりと写っている。左手前には金属製の構造物の一部も見える。&lt;/p>
&lt;p>この場所は、屋外のドッグランや専用の庭園のような環境であると推測される。明るい自然光の下で撮影されており、犬の生き生きとした様子が捉えられている。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item><item><title>クリスマスの特別な一枚：犬の表情</title><link>https://dog-media.com/posts/20260214214840047-fluffy-dog-christmas-chaise-lounge/</link><pubDate>Sat, 14 Feb 2026 12:49:01 +0000</pubDate><guid>https://dog-media.com/posts/20260214214840047-fluffy-dog-christmas-chaise-lounge/</guid><description>&lt;p>!クリスマスの特別な一枚：犬の表情&lt;/p>
&lt;p>この画像には、豪華な赤いシェーズロングに座る一匹の犬が写し出されています。&lt;/p>
&lt;p>犬は明るいクリーム色からゴールデン色の毛並みを持つ、もこもことした特徴的な被毛で、ゴールデンドゥードルのような犬種に見受けられます。カメラに向かって右目を閉じてウィンクしているかのような表情で、舌が少し出ており、楽しげな様子がうかがえます。&lt;/p>
&lt;p>背景は単色の緑で、左手には雪が積もったように見えるクリスマスツリーが配置されています。クリスマスツリーには赤と金色のオーナメントが飾られており、根元は白樺の丸太のようなもので覆われています。&lt;/p>
&lt;p>シェーズロングの近くには、伝統的な衣装を着た木製のくるみ割り人形の兵士と、小さな木馬の置物が置かれています。また、手前には赤いベリーと松ぼっくりをあしらったクリスマスの装飾品も確認できます。&lt;/p>
&lt;p>全体として、クリスマスのホリデーシーズンをテーマにした、スタジオで撮影されたと思われるポートレート写真です。&lt;/p>
&lt;hr>
&lt;p>&lt;em>Generated by Gemini&lt;/em>&lt;/p></description></item></channel></rss>